［PC][PS4][XboxOne] Tom Clancy's Ghost Recon: Wildlands

3月7號出
點睇呢隻game

玩過beta, 仍然有bug
至於玩法有點單一，揸車到敵據點前100米，落車放無人機，tag晒d敵人，再用滅聲槍一隻一隻殺，冇乜幾可用到同步射擊

其他裝備如閃光彈C4同信號槍冇用過

1070 i5只能開中⋯

仆街了 幾GB